黑色沙漠＃２３ 搵人幫手改頭版

連登黑色沙漠集中討論區＃２３

入正題之前，而家想加入連登公會可以直接上Google doc摷

黑色沙漠係概括左唔同傳統遊戲元素嘅online game。特色由一般長期打怪去到PVP，規模大到係game俾人恰都可以拖成對公會去覆桌。輕鬆休閒咁玩，平時可以去下掛機釣魚，有時間可以遊山玩水睇風景，撚馬到後期撚大笨象，採集，到沙漠同公海開埋，大把野有得玩。
直到二月中已經有14個屬於連登嘅公會

暫時開放左嘅職業有：
戰士，女巫，巫師，狂戰士，遊俠，馴獸師，魔女，女武神，武士，梅花，忍者

最後回覆者出新ＰＯＳＴ

1.
Q: 隻game係唔係免費？
A: 唔係，買斷制，即係要俾１次錢。現時有３個價分別為USD 10, USD 32, USD 80。

2.
Q: 港台服? 多唔多人玩？
A: 呢個係國際服(冇封地區IP), 但主要都係港台人玩，目前連登已經有１４個公會。

3.
Q: 入面Ｄ產包有咩唔同

產品內容有咩可以去以下官方LINK 睇，不過簡略講少少有咩用

角色欄位擴張一格券 — 可以開多個角色, 唔係就要買點
價值禮包(30日) — 好有用。倉同背包會多16格，交易所20% 稅少抽。
艾爾利恩之淚11個 — 用黎原地復活，俾怪打死唔扣經驗
專業勞工契約包強力工人 — 有用
5世代馬 — 暫時黎講６代最高，野馬都幾搶手
選擇寵物1隻 — 主要用黎幫手執野，有技能
[活動]未知的染料箱10個 — 基本上你有價值禮包就可以唔駛理呢舊
[活動]銀刺繡生活服裝交換券— 一套幫你提升生活技能嘅衫但係開始量產

200珍珠 — 寵都買唔到 80usd包送1400 好駛好用

買錯左可升級 試玩可以買10usd 再決定升唔升

4
Q: 遊戲有咩玩?
A: 你鍾意點玩都。PVP， PVE，公會戰，攻城戰…

大量生活經營
買樓(係香港買唔起, 係GAME 度你可以)
田地；勞工；採集；加工
煉金；料理；馴養；貿易
狩獵；地下貿易；釣魚

5.
Q: 點樣俾錢買GAME?
A: 用 PayPal 或 Mycard +VPN (TW)

BY 巴打(去OK買master gift card比錢啦，vpn都唔洗)
詳細自行google

有無人近排一到夜晚就lag?
利申hkbn

聽講i雞寶直頭game都入唔到
要狂試先on到

原來有人開左 屌

聽講今日據點撞晒車 好似係

留個靚名

呢度都留返個名先